<resources>
    <string name="app_name">TrashStatF</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="yourCard">\n\n Валюта: рубли, доллары США, евро.\n\n Дебетовая - ✓\n Кредитная - ✓\n\nПлатежная система/Оплата телефоном Mastercard, Visa, МИР - возможна привязка к платежным кошелькам Ко-бейджинговые МИР-Unionpay и МИР-JCB, возможность выпуска неименной карты\n\n Обслуживание основной/ дополнительной карты:\nОсновная карта - бесплатно\nдополнительная бесплатно при обороте от 30 тыс руб в мес. или комиссия 150 руб / 2,3 доллара США / 2 евро в мес.</string>
    <string name="putevayaCard"> \n\n Дебетовая - ✓\n Кредитная - ✓\n\n Путешествуйте на бонусные баллы!«Путевая» карта Совершайте покупки по карте и получайте повышенные бонусы первые 2 месяца\n\nЕсли тратить каждый месяц 20 000 рублей, то за год можно накопить 8 400 бонусных баллов</string>
    <string name="tigerCard">\n\nДебетовая - ✓\n Кредитная - ✓\n\n АО «Россельхозбанк» в рамках Тарифного плана «Амурский тигр» осуществляет открытие Счета и выпуск к нему одной или более платежных карт (общее число карт, вместе с дополнительными, не может превышать восьми) платежных систем МИР и MasterCard. Карта тарифного плана «Амурский тигр» выпускается в партнерстве с Центром по изучению и сохранению популяции амурского тигра.\n\nСчета, по желанию клиента, открываются:\nв российских рублях;\nв долларах США;\nв евро.\n</string>
    <string name="panasonicCard"> \n\nДебетовая - ✓\n Кредитная - ✓\n\n Расплачивайтесь картой за привычные покупки. Обед, кино, бензин или поездки — за всё бонусы. Копите баллы каждый день и обменивайте их на скидки на электронику и бытовую технику Panasonic.Чем чаще пользуетесь картой, тем больше баллов\n\nПокупайте технику Panasonic за бонусы</string>
    <string name="troikaCard">\n\n Дебетовая - ✓\n\n Две функции на одной карте:\nПлатежная:\nдля осуществления повседневных платежей и получения дополнительных услуг платежной системы МИР\n\nТранспортная\nвсе возможности карты "Тройка" для оплаты проезда на городском пассажирском транспорте общего пользования в г. Москве, электропоездах пригородного сообщения, а также услуг городских сервисов\n\nВыгодно и удобно не только для покупок, но и для передвижения</string>
    <string name="rosneftCard">\n\nДебетовая - ✓\n Кредитная - ✓\n\nС помощью этой карты Вы сможете оплачивать покупки в сети АЗС «Роснефть», а также других торгово-сервисных предприятиях и получать бонусные баллы программы лояльности «Семейная команда».</string>
    <string name="personCard">\n\nДебетовая - ✓\n\n АО «Россельхозбанк» в рамках Тарифного плана «Персональный» осуществляет открытие Счета и выпуск к нему одной или более платежных карт (общее число карт, вместе с дополнительными, не может превышать восьми) международных платежных систем Visa, MasterCard, UnionPay, JCB, Национальной платежной системы «МИР».\n\nСчета, по желанию клиента, открываются:\nв российских рублях;\nв долларах США;\nв евро.</string>
    <string name="wagesCard">\n\n Дебетовая - ✓\n\nДебетовая карта тарифного плана «Индивидуальный» является универсальным платежным инструментом и идеально подходит для активных клиентов.\n Если Вы хотите, чтобы карта стала зарплатной, укажите реквизиты счета карты в заявлении на перечисление заработной платы и передайте его в бухгалтерию Вашего работодателя.\n\nДебетовая «Индивидуальная зарплатная карта» является универсальным платежным инструментом и принимается:\n· во всем мире в торгово-сервисных предприятиях сети обслуживания международных платежных систем Visa, MasterCard, UnionPay и JCB;\n· в торгово-сервисных предприятиях сети обслуживания Национальной платежной системы «МИР».\nТарифный план «Индивидуальный» содержит 3 уровня продукта с определенными условиями обслуживания для каждого уровня в зависимости от категории карт.</string>
    <string name="pensionCard">\n\nДебетовая - ✓\n\nПолучайте дополнительный доход с пенсии\nДополнительный доход формируется из начисления основных и дополнительных процентов на остаток.\n\nНачисление основных процентов:\nесли фактический остаток на счете карты до 1000 руб. включительно – проценты не начисляются\nесли фактический остаток (ежедневный) на счете карты свыше 1000 руб. - 3% годовых\n\nНачисление дополнительных процентов:\nесли фактический остаток на счете карты до 75 000 руб. включительно – проценты не начисляются\nесли фактический остаток (минимальный неснижаемый) на счете карты свыше 75 000 руб. – 1% годовых</string>

    <string-array name="typeOfCards">
        <item name="debitCard">Дебетовая карта</item>
        <item name="creditCard">Кредитная карта</item>
    </string-array>

    <string-array name="debitCards">
        <item name="yourCard">Своя карта</item>
        <item name="travelCard">Путевая карта</item>
        <item name="tigerCard">Карта Амурский Тигр</item>
        <item name="panasonicCard">Карта Panasonic</item>
        <item name="troikaCard">Карта МИР с транспортным приложением "Тройка"</item>
        <item name="rosneftCard">Карта "Россельхозбанк-Роснефть</item>
        <item name="personCard">Персональная карта</item>
        <item name="wagesCard">Индивидуальная зарплатная карта</item>
        <item name="pensionCard">Пенсонная карта</item>
    </string-array>

    <string-array name="creditCards">
        <item name="yourCard">Своя карта</item>
        <item name="travelCard">Путевая карта</item>
        <item name="tigerCard">Карта Амурский Тигр</item>
        <item name="panasonicCard">Карта Panasonic</item>
        <item name="rosneftCard">Карта "Россельхозбанк-Роснефть</item>
    </string-array>


</resources>
